一句到尾MHR定MHW

MHR武器方面有進步左
多左D技巧可以用
缺點係打龍可能會更簡單
比如大劍可以移位收刀
但SWITCH得1080
流出左消息PC今年10月會出
坐等PC

MHR
MHW

mhr似乎冇衣裝
應該會打得慢過mhw好多
mhr俾多左好多移動能力你
但又拎走左控龍同傷害

我覺得MH最失敗真係多左D狩技衣裝同蟲
唔再係單單砌裝用刀劈死個種

無衣裝,但一部份衣裝/煙筒功能交左比環境生物
翔蟲受身既代價係倒地無敵時間少左,唔可以無恥倒地等怪完combo

MHP3

你可以封印自己
封埋把刀
用腳踢死龍

唔急玩，等埋電腦版先

玩哂2邊

除非D環境生物可以buff到你個人有不動/轉身衣裝
如果唔係都應該好難好似mhw咁冇腦企定刷龍

MHP2,MHP2G,MHP3,MHX,MHXX,MHR都係幾乎同一班人做,除左MHR少左小嶋,因為比人迫走左

應該唔會再有不動/轉身啦

認真
點解MH ONLINE會收皮
我覺得如果MH想賺大錢
其實月費1舊水係最撚賺
你2年先出一隻 一隻賣得幾舊水
但MH個熱潮維持左十幾年啦
玩得果D都係個個月玩(你KEEP住出新龍既話)

why need to choose
fanboy??

MHW玩左4年仲未玩夠?

出更多武器好過啦
想要純正版武士刀
關刀呀果D

支那版online就不嬲搵唔到錢,得畫面靚,但完全唔好玩,所以收左皮
而MHF就自從MH4開始有網連就一路跌一路合ser,到19年尾就捱唔住收左皮

mhf成個系統其實已經改到同正常mh分別都幾大
同埋呢個年代仲要人比錢月費，好多人都唔接受
利申：mhf初代日服玩家

畫質黨夠鐘蒲頭啦

MHR而家都只係出咗demo啫，好難比較

個2dos核心系統大改唔到,只可以響上面不斷加野不斷膨脹,其實捱到12年半算好勁架啦

又唔係同時間出，之前玩MHW，而家MHR，有咩問題

on9, 有人迫你用? 為插而插, 冇撚腦

下 係咪得我一個覺得rise難玩啲

MH咁多年迫鳩人用既應該得4G既抗龍石打極限狀態同WI飛翔爪軟肉,兩樣都係藤岡條撚樣既好事

XX啲狩技同勇氣納刀仲勁過蟲技

但我覺得XX仲難過world

Demo唔齊裝姐

想佢出多款遠距離武器

你又知我有用?
係咪無衣裝無爪唔柒識玩MH?
有由1玩到MHW既知緊我講緊咩
唔好衝出黎柒

認真1080真係20吋MON就OK
BUT 我覺得SWITCH係唔係應該出加大版
Lite你就識出
PLUS就唔出
出番隻12.9同IPAD一樣大+4K
應該仲多人買

前期岩岩開個陣就最正
銀霸裝個期
後期變哂質啦

語癌睇醫生啦智撚障
隻遊戲加新野原來叫失敗, 又冇迫你用, 咁叫失敗

"我覺得MH最失敗真係多左D狩技衣裝同蟲"
"有由1玩到MHW既知緊我講緊咩"
嘩好威威呀, 前言不對後語, 傻鳩一名

on9

咪撚on9

加新野又唔得, 唔加新野又話炒冷飯
連登仔真係難服侍

同一個系統玩十年,個個熟晒D迴避frame,於是D怪既招越來越嚴格,可能避慢1,2個frame都死,但你又要響每個空檔都打中佢先夠力打得死,變左惡性循環

12.9會唔會誇張咗

你唔覺得個MON細咩
大佬拎IPAD出街都唔會覺大啦
咁IPAD咁大既MON打機有咩問題
起馬都13吋先得啦係咪呀
出到13吋4K我唔介意佢賣到4K
5K我都買

你咪on9囉 開分身黎覆呀?

新嘢都有分成功同唔成功
xx 果種狩技我覺得係大成功
mhw 腳印就epic fail
咁唔會未玩就話唔成功

我個人確實覺得失敗 不過你鍾意未得 無撚所謂
咁勞氣做咩
定係係隔離post做完過街老鼠要過黎發洩
唔好撚以為人地唔知先得架柒頭

諗下響巴士有人拎住部咁既野即刻笑左出聲

認真 我從未見過有人係街坐車玩SWITCH
大佬坐車得果幾個字 打閪咩
拎電話上下網睇下劇仲好啦

玩分身 你最撚叻wor

住市區真幸福,小薯住新界成日見人打

邊隻最似psp年代玩法？

iceborne聚魔之地垃撚圾，完全唔好玩
唔知邊個弱智唸出黎

呢啲po九成去到最後就會變罵戰po
一係就索記大戰任記
一係就畫面大戰遊戲性
一係就武器大戰
一係就玩法大戰
出狩技風格衣裝蟲技 移走食藥硬直etc 就話節外生枝 冇哂芒亨元素 唔似芒亨
乜都唔改 就話炒冷飯 唔變通 淨係識呃死忠錢
根本點出都會有一班人出嚟屌
所以計我話芒亨最失敗就係出續集
唔出續集咪可以令班真。老獵人永遠留喺佢地美好嘅回憶到

照你ff咁出到最後只會係一件高成本電子垃圾
出到5k仲點會多人買

唔鍾意咪唔好用囉新嘢又唔係強制性
例如X咪用返公會style，啱晒你啲「傳統」獵人

係架車度搖搖下真係好難集中玩
有大中細比人簡咪幾好
大MON賣5K
中MON賣2K
細MON賣1.3K
任君選擇
到時買大MON既人一定反而最多囉

mhxx

宜家mh 條learning curve 越黎越高，人到中年真係追唔上

mhfg 係基於psp mh2去改
就算之後改左高清，d材質都係好肉酸
psp果隻貼圖
你叫佢更新做mhw質素，啫係叫人重新整過隻game
同埋好多乞兒唔肯比月費打機
係要抽蛋先肯比錢，唔知咩心態

利申：以前玩過幾個月台港服

電話7K一部都大把人買啦

分你老母咩 邊位呀?
去report ban我囉傻西, check到唔係咁點呀?
連登真係傻人多, 講個comment討論都語癌咁款, 樣衰到

心知肚明啦垃圾
block撚埋你呢隻垃圾分身先

MHW最失敗係執腳印同聚魔就真,又煩又無聊
其他地方都好滿意

咪撚打稻草人啦on9
玩開mh就算無機都一定會出機玩

撚狗之地

傻西, 連登都係我分身, 你單機啦柒頭

扮乜撚野HARDCORE呀屌你老母
唔用咪得囉
你可以一刀刀咁斬架
死傻仔

唔用還唔用 失敗還失敗 咁玻璃心巴打係支那人？

介紹返,藤岡要
糞爪軟肉,萬年唔改既弩右上飄,乃至當年4G既抗龍石,4開始既小段差,甚至鋼龍依隻飛飛飛唔肯落地既撚怪,依條撚樣都有份既
座右銘係要玩家有幾混亂得咁混亂,唔係靠技術,而係唔好比地上難睇到死既小段差陰

PS2呀

"唔再係單單砌裝用刀劈死個種"
咩叫唔再係? 有得選擇你依然可以咁做, 多左野所以失敗

得啖笑

見到個標題就feel到喺引戰po

執腳印都係一次
聚魔真係垃撚圾，搞到iceborne完全唔好玩
同埋iceborne無得陣係search 曆戰紫色任
點撚搵任務啊
懷疑整iceborne條友係無自己玩過就出街
一係就整iceborne條友根本唔係玩家

屌那星開頭仲有果隻爆麟龍,成日打打下其他龍走過黎掉炸彈,又係煩撚到閪咁,呢D濕鳩野好撚影響遊戲體驗

真正操龍術終於出現,期待下隻有得似芒享物語養龍打

個topic咁開法就本來打算引戰架啦

淨係刷地形LV同刷自己想要果隻怪出黎已經煩撚到唔想玩

白卡會員 - 油頭毒絲
俾人插兩句屈我係到用分身, 發神經

我幾時有打稻草人
我有講錯咩
有邊次出新續集唔係屌嚟屌去

MHR打擊感差左, 雖然買就買鳩硬, 但呢點真係麻麻
同埋獵人能力又buff左雖然隻泡狐都多左招, 應該都會buff埋怪
不過騎狗狗同埋D環境生物buff幾得意

認真呀屌你老母
我打挑戰
有一關要打火龍
平時用自己裝覺得火龍係好撚易打
挑戰用佢D裝已經好鬼廢 斬一野得幾十
仆你個街隻龍唔撚落地係咁噴火
屌你個閪打撚咩
之後閃光彈得3粒
仲要3次之後唔撚會再中閃
嬲撚到我

你咪cap一cap mhw post嗰啲肉酸留言俾佢睇囉
不過小心啲又有戇鳩仔出嚟同個friend做架兩

蟲棍:buff你老母

咁上面個會員 油頭毒絲 係on9嘛
因為多左野自己唔鍾意就話失敗, 你畀其他理由都好D呀
問題係就算多左野, 佢都依然可以用只刀斬, 我睇唔到個邏輯

刷聚魔真係垃圾, 夾硬幫隻game吊命
好似MHXX咁, 舊二名要打15個lv先clear, on99

拔刀大劍天下第一

拔刀收刀即刻變回合制

MHW都有依種玩法
第1儲力 可以斬到110-180
第3段真儲力可以斬到500但係好難中
我中意盾斧多D
一野轟落去過千

但二名同超特做endgame係幾好玩
係開任人先計clear同G級前二名太多層 on99

如果pc都出埋 點解唔出ps

Mh4g

出新龍？
班友食老本到咁
舊老一大堆
古龍又唔出齊

新和只係跟新版本出幾隻
當新game賣

真係打到厭
真係好想佢 出d夢幻感覺既龍
黎黎去去都係個幾條龍

點解唔用電視玩？

應該係老任買左
唔比PS出
屌如果PS出
SWITCH根本唔會有人玩
大佬PS5 4K呀你SWITCH點鬥
PS5應該會出再一下代 我鳩估2022-2023年會出

和=龍

你會唔會拎住個電視4圍行
我想訓係張床度打又想大MON都唔得
大MON同用電視都無衝突

開任先計clear真係好撚on9,希望Rise唔好又係咁

我冇特別針對邊個
只係想講根本就冇可能迎合到所有人
鍾意咪玩 唔鍾意咪唔好玩囉
嘈嚟都哂鳩氣

唔方便又反人類嘅設計就唔好
衣裝唔覺有問題喎
著唔著衣裝都唔會影響到你屠龍嘅技術

MHW 係衰在聚魔啫

但明明我上兩個月仲同d 999999 77777嘅人玩緊

就咁二名係好玩, 有挑戰性, 打死一隻超特個滿足感都大
但咁撚多個lv, 同埋你講埋個問題, 就係要接任條友先clear到
當你有幾個fd一齊打, 每個lv要loop 4次先可以全員clear
夾硬拉長隻game既壽命, 玩鳩玩家先係個問題

mhw鋼龍係歷代最差嘅遊戲體驗
尤其是上咗iceborne 直情見到任都唔想打

咁應該連pc都唔畀上啵
pc畫面仲屈啦
咁過份咩依家欺凌ps玩家
第一次有game上咗pc無上ps

W2 2023年尾出,W team做
同埋PC都係hacker爆姐,係咪真係會有無人知,商業社會話改就改

y not both

垃圾公會任極限怪,收皮啦

唔係嘅話 風暴槍無存在意義

自己打一埸成個鐘唔係要升天上天下一定唔會去打d閪任，明明平時合埋眼都記得d動作，一入去就傻閪咁一直睇佢飛

好多game有PC無PS啦

比較邊隻好玩啲都唔得？

因爲 Switch 同 PC 唔係直接競爭關係
興主機既地方（日、美）PC 市場細，有 PC 版都唔會點影響 Switch 版銷量

咁梗係full version MRW 好玩過 Demo MHR

game都未出你同我比較 幽默大師

capcom喎
邊隻無？有冇例子

連1980像素驚都上哂ps

我全都要

飛唔撚緊要
佢真係唔閪撚識落地果下仆街
接近佢就用尾掃鳩你
你離遠佢就飛過黎噴火
仲要中毒屌佢老母
依隻真係痴撚線
大佬你唔落地打條毛咩
一分鐘入面有50秒KEEP住係空中
係佢噴到無火先會落地休息十秒
完全唔係挑戰
係為難玩家

MHR
鍾意舊系統
咁多集應該最撚憎MHW

只係想問
有得用穿龍棍未呀屌

MHR都係MHW個系統wor

出PC賺多D喎 點解唔出
又唔係老任自家制
當年MHW都係PS玩左一年未到就出PC啦

唔會有啦,溶岩龍同眠鳥後都無再出過F怪,更何況F武

pc版畫面會唔會同mhw一樣咁靚？定係跟switch降低畫質？

各有各好既，不過switch 細mon有番以前手提機feel

拎撚住咁大部'手提機'
可以打到幾耐

三個鐘夠啦

MHR 騎狗好方便
但四人連線果時四個人加四隻狗打個畫面有啲亂

唔攰先算

咁咪買中型囉
但起馬有大型簡
依家真係超細

你同樓主講囉 同我講做乜

終極趕客設定

有得揀可能真係好既
但lite手感先真係似返手提機
佢做到大+輕身+效能+電量先算

日本hunter:稀便之地

10吋大芒
再加左右joycon出街

今集mhr 個砌技能 係跟mhw 定mhgi ?

好似話係兩樣mix埋,唔知會點玩

無知都唔好咁大聲，我成日搭出九龍或港島啲巴士都見人玩動森 真係好多女玩動森，2017年已經有人拎出街啦，不過我又唔想再大啲，手提遊戲機嘅話已經夠大

咁到時你咪唔好買囉
就好似細版出左條唔會買一樣
我相信好多人都會覺得太細

無錯
到時m記一人一台放係度打

間唔時就彈隻濕鳩金獅出嚟阻撚住哂
啲歷戰古龍料又冇得揾呀婆換

啲end game content做好少少已經偷笑
不過老屎忽都係照舊屌住999架啦

根本唔法衣裝 一樣撞龍埋牆set位打

真Hardcore嗰班玩緊裸裝打

手同肝都可以準備報廢

仲可以出咩？標槍？投石？飛標？

其實無咩所謂,MHW都玩到悶啦
可以玩MHR玩到MHW2出

自己買個外置moon駁啦

跟wiki ta rules 玩就得喇

D乞兒邊會肯比月費
係都課D手機GAME啦
以前都證明左D乞兒係D免費game商城制先肯比錢

MHW太容易，智障龍咁
MHR期望有超特

XX剩係超特已經難過WORLD十條街

mhr真係劣幣驅逐良幣
不過連登好多任豚, 話咩畫質唔重要
講到mhw既成功淨係靠畫質咁

買外置moon咪即係要拖住舊野囉
我有外置15.6
我想要21吋呀
但21得一隻型號
隻21得1080就算
無內置電先係絕對敗筆

switch可以任何地方都玩得，pc做到？

其實大型手裡劍有無得諗

最終幻想果隻野我打到想死喎
都係跟連登團先過到
跟野團幾乎無可能打得贏
一係黃道唔識閃
一係爆晒石
不過門依隻野用黑暗左右邪教勁爽

但二名係真係有挑戰性，超特真係屈同殺好撚多玩家，打爆真係有成就感（咁稱號都叫神之狩人）
聚魔有乜挑戰性？

小弟日服街場輕鬆刷喎

混戰

絕對有得諗啦
有近遠攻mode

頭兩年mhf真心好玩

rise啲打擊感太差

你西利
我極限只係單刷滅盡龍

隻驚 2018年1月26日先出,
點玩左4年?

街客都勁
其實揀日服/日本仔就根本輕鬆玩，MHXX如是MHW如是

最失敗仲有隻導蟲
成日導得唔清唔楚
啲掉寶係地下白色一粒粒係雪地真係睇唔撚到

睇錯左2017係公布

MHW 無論畫質同真實感都完任天堂版本
玩完MHW 完全無意慾玩返SW版

所以中年阿叔都係講番句，mhp 簡簡單單，仲開心

mhw 我玩到聚魔收左皮了

有新玩新

斬落去淨係「次次」聲, D血又假

吓,MHW拎走高清同4有咩分別?
執腳印=探索任
調查任務=公會任務
裝飾品/龍脈石轉蛋=發掘武器/護石轉蛋
全部都係幾乎原封不動照搬
WI仲要再進一步搞稀便之地,糞爪軟肉,日本仔咁M都日日屌德田藤岡老母

整到2G,P3依D傳奇出黎既小嶋一瀨就拎唔到大錢資源整game同宣傳,小嶋仲要比人逼鳩走埋;德田藤岡依D下下同玩家作對,專搞糞設定既撚樣就大把錢fing大把資源同宣傳,一隻W就變名製作人,依D就真係劣幣驅逐良幣啦

我諗你講緊藍色果隻蒼火龍,
怪用自己嘅優勢黎打你我覺得好合理,
濕鳩獵人筆記教人打爆佢對翼 (對翼又真係打幾下就爆)
咁翼都爛鳩埋係咪好應該唔識飛先?
屌那媽佢仲係飛到唔識落黎咁

留明睇大戰

成年前唔記得左
好似係
我記得係一定要打
因為要整天上天下太刀要打佢
但跟住我打到金太刀

mhr trailer都未出曬就拎嚟比

in光頭we7

光頭救世主

除左銃槍個光頭計量表

MHW大部分都畢業了啦，專業擸人個個都準備rise了

破壞部位永遠淨係得條尾都斷下
其他部份一樣運作正常

一隻得個demo 另一隻就出埋dlc 咁實係mhw喇

我mhp 到3g 就停左
3ds 版就礙於操作又越來越複雜
mhw又冇左當年感覺了

mhp得3,邊有3G

sor記錯

點會冇 雜誌都登過出嚟啦

又撚

夠唔夠夢幻？

簡單有簡單玩既，大劍呀鎚呀長槍呀呢啲操作簡單暴力，有時間既高手咪研究新系統囉，大把太刀俠有信仰，話知佢點變都係太刀紅刃看破登龍

MHF其實幾好玩 D怪招招都秒殺咁濟又大範圍又快
玩完MHF去玩番4G完全係簡單版
不過MHF D裝真係要刷到2046先整到

聚魔真係敗筆
基本上要升已經煩
仲唔可以keep住全7
要刷其他料就要降升好嘅區
你要維持隻game多人玩都唔係咁搞㗎....

愈打愈攰
Solo完黑龍棄game...

你可以試下搵私服玩返

榴彈重弩
㩒隻鋼龍起地上面磨擦

圖入面咩驚

呢個撚樣最仆街既係
成暐為左d所謂既平衡性同難度
專登去留難d玩家
最簡單為左唔俾人屈閃光
閃光閃完條龍仲識飛
真係弱智

咁打機戰未

我覺得爆左翼唔俾飛會公平好多
好似以前毒鋼龍會冇左風牆
爆頭又得
依家爆部位純粹拎料

機戰r定機戰w

見到你個名就聽到你把聲

好想玩返mhf啲動作超速射/秘傳啲招勁好玩

MHR得個demo點比較呀大佬
mhw唯一覺得有感覺既任係黑龍
初初打果種緊張感好正，上黎搵巴打夾都唔一定過到，好撚刺激

重弩排熱彈

mhr有返果隻feel

其實MHXX都有類似既設定, 黑炎同青雞, 不過人地唔係永久, 破左翼/頭就閃得

兩邊都玩

首先挑戰關佢其實係2人血量(EVEN你1個人打)
個關重點係用鎚 斜坡滑行騎乘隻怪 / 閃光彈 DOWN隻蒼火
落黎再扑到頭暈 再扑到大傷DOWN

同FD 2人打3分鐘多少少打完 TOP100 CLEAR紀錄

呢集變左蜘蛛俠
不過都訂左

代代都玩
我覺得兩隻都差不多

why not both

點解我要等PC
因為我SWITCH破解左無得連上網

我覺蟲系統仲屈過衣裝

買多部囉

傻先等pc 有得玩一定玩住先，部switch又唔係貴，玩完放出玩都有返7成錢啦，到pc出個陣再玩味得囉
嘈嘈嘈，又搞埋曬啲分化投票
死on9 索狗
今集無你份呀

MHW2

靈活好多

蟲技始終有技術成份

都唔少架 之前成日見到啲女喺地鐵玩動森

不動+客製吸血
9成龍都可以企定瘋狂輸出

唔會囉
你估diablo

好彩未出，唔係變埋難度大戰
(之前mhxx vs mhw：ib)

其實我鍾意xx個種多流派
太刀可以玩空戰/勇氣/武士道

升滿防點會唔得

你冇玩冰原？

街場大部份都伏到仆街喎
認真玩一定係solo
玩街場完全係for fun

刷左幾百個鐘珠未試過吸唔切血

MHW
因為sony有得玩

聚魔點改都係屎，唔用bug=唔洗打

黑龍：

我呢？

Gay lo 不了

小妹

邊到小呀 睇過

MHXX嗰隻祖龍難啲

真心唔搵日本仔你預咗堆屍

窮撚仲打機？儲錢買多部switch先啦

可能佢破解唔係玩老翻呢

可能我見到個d都係扮日本仔
我見日文名就當係

都有可能
樓主係咪冇玩老翻破解黎學術研究支持你

MHW太屈機啦
利申: 紅火龍版PS4 pro

幾時肯改番回血萬歲動作？

不過SWITCH最盡係15吋 我用32吋MON玩起晒格咁
1080真係唔掂囉

破解緊係玩老番啦
SWITCH D GAME好撚貴呀
我SWITCH入面得5X隻GAME
不過其實我破解最主要係為左金手指
塞爾達 奧德塞我有比錢買正版架

好彩破解冇得連網
如果唔係好似以前PSP咁要對住成班金手指獵人 諗下都難頂

只係果陣開住Internet姐
其實教左飛行MODE就唔會封網
但還原番先可以開番網
同埋破解用金手指唔會封機 下載GAME先會
所以你一樣有機會撞到一刀獵人

係咪同iphone 撈亂左

係有3G
不過係3DS上面

冇玩過mhw嘅我表示其實果一堆都叫做新龍

Switch本身定位係handheld/docker consile出咁大咪同佢原意相反

ipad點計呀
起碼都要ipad mini咁大啦

咁喺ipad玩mhp2g咪夠囉

玩到mhr mhw我ok架
ipad你就唔覺得佢大嘅
switch整大啲就話太大

好似mhf咁，一隻永續既mh加連網只會走向大型mmo結局，裝備膨脹屬性暴走，為左令內容唔好過快被玩盡而用機制拖玩家進度，新系統新玩法加入令老屎忽俾錢齊裝既反感大，舊怪舊裝只會淪為時代既渣滓，新怪不斷出亦降低精製質素

正統mh就係一版下上位，一版g位，舊怪可以回歸，怪種唔駛無限咁出相對可以精製，大家玩完上下g位就下一作新系統從頭開始，裝備會封頂引令玩家嘗試其他武器

市場已經證明左邊一套係work

你講得都啱嘅
但係我覺得武器種類係比較少
最成功既武器我覺得係斧劍 充能斧

唉...想玩返mhfz

其實最多武器係收左皮既手機版MHXR,家用機14種+爆速斧
MHF收皮前得13種武,家用機14種-操蟲-盾斧-斬斧+穿龍棍+磁斬斧
磁斬斧,爆速斧我無用過唔評論啦
穿龍棍本質上就係所有武器既混合體,蓄力,暈,斷尾,依D其他武器做到既,佢都做到;最屈係所謂肉質反轉,即係好似麒麟咁,肉質反轉後全身都係角既肉質
所以根本唔適合響本家出

哇支穿龍棍同開掛有乜分別
全身變弱點

個操作鈍咗勁多 又cut埋一蟲X轉轉轉落地
呢隻蟲棍真係玩唔落手

我舉個極端例子姐,未到全部怪都係咁既
短棍肉質反轉條公式係:
(最高肉質+最低肉質-擊中部位的肉質)

雙銃

穿龍棍在攻擊魔物的時候，會累積龍氣在魔物體內，依序為綠→黃→紅，當累積到紅氣時，可以使用龍氣穿擊來引發魔物的一些狀態，累積頭部的龍氣並且龍氣穿擊之後，20秒內，頭以外的部位、打擊以外的武器，在攻撃擊中時也積蓄1點氣絶値；尾部則是15秒內持續出血傷害，傷害根據尾部的耐久値變化，而且可以斷尾；身體則是30秒內魔物附近的獵人武器倍率＋25、銳利度回復+15。

穿龍棍的特徵：
一、可以切換長短棍，當長度為短時，肉質為（最高肉質+最低肉質-擊中部位的肉質）
二、可以通過積累連擊槽提昇攻擊力，每1槽提升5%攻撃力(僅限於地之型)。
三、可以利用龍氣穿擊引發一些有利於狩獵的狀態。

天之型：
地上攻撃的動作值變為1.25倍
可以使用不需要消耗耐力來閃避魔物攻擊的EX迴避(改成消耗EX氣槽)
連擊槽變為到3為止，攻撃力不會上昇，EX回避用槽變得容易積蓄
EX回避成功時，動作値稍微上升
空中攻撃在長度為短時也是踢接縱向迴旋攻撃

嵐之型：
氣槽變為剩下穿極拳舞時使用的氣槽
可以使用蓄力突刺，甚至是消耗氣槽使用威力更強的EX蓄力突刺

我只係玩過世界
我覺得狩技好似唔錯
會多啲技巧
whr既蟲都ok既
不過好似無得轉技？

都係果句
你做到輕巧大電
有手掣之餘又好揸手之餘先算
初代switch以手提機黎講手感都唔可以以叫做好啦
再想大d真係要睇你設計成點
遊戲機點同平板
你依家拎睇下劇做下文書就話舒服姐
拎黎長時間打機佢都唔會適合啦

出左極型之後已經冇咁屈啦

datamine左

長槍暴力

Ipad咁大，咁個手掣嘅設計就要對應返大細

多個選舉點都係好嘅

鞭, 鐮刀

本身唔玩MH系列
但睇完MHR覺得有得操控龍同埋玩D蟲都幾過癮
黎緊會買

穿龍棍

磁能斧

斬擊斧

唔記得左仲有斬擊斧F依樣野

仲係得30fps 真係好on9
任豚講到部機咁勁 2021年動作game 60fps 都無

鞭應該幾大機會,
話晒 11種近武得 2種係打擊

邊有任豚話部機勁，思覺失調定妄想症
同埋PS4 pro玩W都行唔到60fps啦，細部咁多嘅switch點可能行到

玩長槍直接變回合制
插你3下 防 等你攻
之後又插你三下
插到條龍死
不過肯定十分鐘+
當初我就係咁打炎龍

ching係咪唔知不動別名叫不動壽衣

企定都唔係硬食大招嫁嘛
細攻擊根本唔洗閃淨用吸血都吸夠

我玩完mhw了 等緊mhrise